平心而論，令黑狗封哂成個MK但代價係一大班人俾人查身份證，叫唔叫值得做

今時今日唔會再有引唔到狗嘅行動了
要攬炒要抗爭，就要計算埋狗行動嘅作用
佢咁搞封鎖範圍仲大過以前9嗚
叫唔叫有作為

即時圍封街頭範圍大
殺錯藍絲機會率高
罰2000蚊一定上庭抗辯, 同黑警鬥上庭鬥證據

入面多左好多其他人
制造多D仇恨

如果我話你知你出街都有機會俾狗抄牌
你仲值唔值得出街？

其實係越好

有人吹雞佢就係唔係都出重兵架啦
一出重兵咬唔到人咪搞街坊交數
冇路人咪搞記者出氣

唔係你當港共開口埋口個攬炒假架？
佢搞死完經濟咪屈落你度

班狗日日搞鳩市民
keep住幫個火加柴
對抗爭唔係壞事
當然我唔希望有手足出事

佢用同一招封商場，封街道
我地多幾倍人和你shop都做唔到呢個效果
而且係狗攬炒唔係我地攬炒
而且有抗爭熱度
而且手足入罪機會低

抵屌?

剩炒牌2000蚊呢

唔係個個中2000
每次大約幾個
仲未計可以抗辯

用2000代價
用狗封路
做到以前用垃圾桶封路嘅效果
又唔使俾人捉暴動

以前手足攬炒埋普通人
而家狗攬炒埋普通人

搞錯普通人

分分鐘借力打力模式好過以前

有時D港豬要親眼見過班狗點做野先醒

最好圍住堆人入面有幾個港豬la

日日搞鳩市民 ......Connect 港豬

未必架 佢地只會覺得因為你班黃屍搞事

一張告票等於一張選票
我幾敢肯定被鳩查鳩罰既人一定有離地中立港豬，10%又好20%又好
依班人被鳩搞完點會唔醒？

但港共依家就係玩爛左攬炒呢個字嘛
咪都屈落你度

一兩次可能係 日日都比人捉就唔係咁諗

反而tst無

個個星期咁搞都幾攬炒
幾百人就搞成咁

如果有呢D人
佢地往往會走去同班狗講「我真係黎行街wo」
然後換黎既只係一句「屌你老母」
之後佢就變左色了

利申: 真係見過

希望藍屍港豬盡快清醒

所以其實香港人要redefine 攬炒
係港共強行中港融合，破壞國際地位，影響獨立關稅，先叫攬炒

好老實，真係最怕佢唔鳩拉
班撚屌到依家都唔明區選輸就係一部份原因就係因為執法不公

執法不公係暴政既一個重要象徵

Connect 港豬

手足入罪機會低前提係要識做，乾乾淨淨出旺角無多餘野
總有手足出事

認真講我身邊有中立撚都覺得over左
一二百人唱歌，封成個商場
唔合比例

其實今日做咩無啦啦搞MK 講緊班狗 有活動咩

成日話勇武唔睇連登
都唔知點提
以前係博黑警黎唔切做野
而家係知黑警一定早過自己到，玩借力打力

點屈都係得本地藍廢物會信
最後經濟都一樣係收皮

幾個街口就有一架狗車，重狗

唔夠抵
我要佢告曬成個MK所有人
再JAM爆個垃圾法庭

燒埋藍屍港豬最好

網上吹雞，原本都冇咁多人，佢over react
反而搞到聚到眾，封哂成個mk
真係好on9

司法覆核既判詞成日都有 "適切性" "合乎比例" 依啲字眼
法庭恐怖既地方係口口聲聲用依啲字眼，然後做不公既判決，再鳩吹法治

但班黑狗文盲點會識？

唔識都好，做到出曬面，連小朋友都覺得唔公平，港豬自然有眼睇

佢可能都知唔可能
而家查嘅多
告599G嘅少

唔需要在乎港豬有冇眼睇
最緊要受埋一份

最緊要影響到佢
今次唔係手足影響
唱下歌影響有限
封商場嘅係狗

以前有個經濟學狂人講過

越多false positive就越對呢啲惡棍不利

上地區法院？

以後日日銅尖旺吹雞
再去埋各區商場和你sing

拉都唔撚驚，驚炒牌？

應該要做
借力打力
號召警察封加連威老道

借力打力
佢越重狗越好
599G最多2000

所以咪抵屌

如果彈無虛發，次次都重狗。

不定期吹雞開花，熱撚死班狗

班傻狗撚識咩

回歸初期政府用左好多功夫去建立一個 "公平公開公正" 既形象，温水到一個點

點似得依家軍裝警察可以開口埋口左一句屌你老母，右一句死曱甴咩

啱呀，依家關鍵時刻最怕你唔亂黎

上年做得最岩嘅一樣野就係將抗爭容入社區
令全港每區街坊都切身感受狗暴
黎緊一定要繼續多區搞唔同活動

調返轉後期黎明活動令民情出現反向
都係因為對港豬有切身影響

睇完今晚MK我又唔怕慢慢同佢玩
本少利大
最多599G
但封哂成個MK
日日封不知幾過癮

黎明既小小反向被開槍同圍城對沖左

今次影響責任在於狗overreact

所以我唔建議手足呢個時候主動影響返市民
應該借力打力keep 住刺激D狗overreact

其實我唔覺得有對沖到
黎明有令一班淺色港豬歸咗藍
而且同期仲有叔一燒同羅蔔事件

攻兩大只係令本身黃嘅民情大爆炸

當呼吸都畀人打，你仲會唔會呼吸？

屌 出街都唔俾呀！
你估個個都好似狗咁冇朋友咩
我要社交

唔洗估既，咁啱黎明同圍城後就係選舉

今次手足其實處於弱勢
港共同黑警惡棍形象好出
唔似黎明行動
71嗰時港共示弱俾位手足搞破壞再示弱

2個情形有好有唔好

Yes,還掂班狗依家郁少少就亂咬
社區和理非活動引到佢地出黎發癲已經ok

keep 住用少量行動做利誘引黑狗overreact

最好令佢地殺錯藍絲
同埋封商場趕客

識用其實本少利大
佢轉策略前都仲有得咁玩

弱勢形象對我地輿論上有利d
不過現實中行動就難好多

jeng ah

已經有
繼續搞
星期日繼續借力打力號召佢封場

炒左牌會唔會上門暗殺

反正想打都打唔嬴
就繼續示弱
最好引佢出手再難睇D
佢壓力會仲大
但要識嗌救命同扮慘

搜屋睇下有咩告到機會更大

其實今日有更好(都幾好)目標/呢個永遠係其中目標

可惜冇乜人記得

收到風聽日到tst 放題特價

要令全民牽涉其中，全部要搵邊站，敵我分明，無中間

我出3成人佢出7成人合作封尖沙咀

True

根本黑警開地圖炮

咁嘅話 搞藍絲旺區會唔會成效仲高

比多啲藍絲感受下警暴啦

入商場

希望我老豆遇到啦咁

繼續搞
上網放風 -> 喺條街混入普通市呢嗌口號-> 佢封城

但係元朗國有啲難度佢哋自己人

18區借力打力逐區封鎖

就算唔係每個都醒左 但只要醒一個就多一個朋友

真
魚目混珠過程中已經俾人打9

光復北角

有用

逐區黎
想popo 封邊度
就放下風，去嗰度作下狀

今日咁既天氣咁重裝 唔知會唔會生袋癬

我又唔怕俾佢賺ot
唔搞D大白象仲多，浪費得仲多

黑警爛春袋
狗嫂無法忍受去勾佬

唔好咁快爛住呀 夏天岩岩開始咋

淨係查身份證 定係無差別屠殺
都係由佢哋決定

今次冇咩事只係佢哋手下留情
唔代表以後可以咁樣繼續做

唔好帶野
唔使攻擊
盡量控制下限喺599G

其實好似而加咁
call哂馬出去就一堆狗一堆人係到無事無幹
但成條街就拉哂閘本身想去行街既港豬都無得去
你話行動個目的係乜野
如果係攬炒同手足安全
目的已經達到了

up

真呀

諗下聽日同popo合作封邊度

不嬲係希望狗扑中港豬, 喂港豬食TG

高 曬狗喎 你話爽唔爽

其實狗都好醒唔敢亂咬人
上次佢封中環橋
我同班賓賓一齊同班防暴用英文理論
得一隻狗比較惡
其他都唔敢亂來
最終咪開返橋
我唔理佢地照行
佢地係想製造恐慌同嚇細路
但有d人佢地真係唔敢亂搞
尤其係藍絲樣或生意人樣

又肺炎神助攻
我地成本可能係二千蚊同熱成日不過可以入商場
但一有事啲商戶就喊生喊死
唔洗rb唔洗汽油彈
我地行passive aggressive已經做到以往aggressive strategy 效果

我老母都係藍絲
我好想佢食下催淚彈

所以手足真係要識魚目混珠，太stand out 冇著數

嗌口號小心俾便衣告擾亂公眾秩序，但點做我諗有人會知

個fd 親戚藍絲 食完TG之後冇再講過收錢論

淨係講今晚
幾十個差佬
跟住幾十個記者
對面街有幾十個市民喺度鬧

幾十個差佬衝去市民度驅散
幾十個記者跟住跑
幾十個市民退去另一條街繼續鬧

成晚就係咁不停loop

全條街都有口罩
有cam 影住都唔知我叫

實情你搞唔搞d 狗都係有大白象過啦
打少陣飛機啦

抗爭總有影響嘅
你市民越勇
泛民拉布都拉得起勁D
內會拉停17次會已經令好多惡法慢左好多
區議會又阻礙好多平時會整嘅工程
抗爭可儲住呢D政治能量

愈政治化的政府，就愈杯弓蛇影。

當白血球草木皆兵的時候，就會變成血癌，機能不攻自破。

繼續keep 住刺激佢
令佢自己消耗自己

其實罰2000上庭抗辯係另一種低成本方式抗爭
有2000幾個上庭都做到班狗仆街

所以好似誤打誤撞而家咁都有得繼續抗爭

唱首歌 成間商場就比狗搞到要提早關門

柒嗰個係佢

其實佢再repeat多幾次
人好快就會對呢個詞語麻木習慣

其實ok既
佢地9告人限聚令2000蚊即係佢都冇其他理由明顯地去告你
但就封晒最旺個幾條街

便衣係企你隔離

真手足就走快少少
見到衝警盃就全速跑啦唔好扮路人

留返港豬藍屍被罰2000 好啦

千祈唔好搞區選輸左個啲區呀

急不及待要唱歌了

我就淨拎銀包同部備用電話去唱啦

如果十區商場唱歌咁點

其實宜家只要敏感日子就基本上一定overreact，嚴格黎講即係精人出口笨人出手

文宣缺人缺資源 60路港嬸被逼背熟文宣五大安全守則

樓主幫手pin得唔得

沙灘咁多人
下次話去沙灘集會，係唔係可以攬炒埋班港豬？